消息稱，江氏集團二號人物曾慶紅對習近平的逼宮行動失敗，習已奮起反擊，瞄準曾慶紅家族及其白手套，一場高層激戰馬上要動手了

消息稱，江氏集團二號人物曾慶紅對習近平的逼宮行動失敗，習已奮起反擊，瞄準曾慶紅家族及其白手套，一場高層激戰馬上要動手了|

#香港大紀元新唐人聯合新聞頻道

14年之後大陸權鬥大家唔使再理

我認為習近平會政變,拘補所有反對人士,實行金正恩式統治.